美國之音：香港民主及人權法案預料於這個星期稍後在參議院全院進行表決。

華盛頓 —
美國國會眾議院於10月15日美國東岸時間星期二(中國與香港時間10月16日週三凌晨)三時半恢復會議﹐在多名眾議員發言表示支持這項法案以及香港市民的抗爭行動後﹐眾議院以“全體議員一致同意”(unanimously)的表決形式通過了眾議院編號H.R.3289的《香港人權與民主法》(Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019)﹐

眾議院同時通過了編號H.R.4270的《保護香港法》(PROTECT Hong Kong Act)。這項立法禁止美國企業向香港政府與警隊出口任何催淚彈和人群控制技術。眾議院也同時通過了第543號決議案 (House Resolution 543)。決議案內容承認香港與美國的雙邊關係﹐譴責中華人民共和國對香港事務的干預，並支持香港市民擁有的抗議示威權利。

美國國會及行政當局中國委員會主席麥戈文眾議員(Rep. Jim McGovern)發言時在身旁擺放一張大型照片﹐照片是一張從高空拍攝﹐顯示在香港時間週一晚上於中環遮打花園舉行要求美國國會通過《香港人權與民主法》的集會。

目前《香港人權與民主法》已經送交參議院等待表決。這項同名法案在參議院的編號是S.1838。預料將於這個星期稍後在參議院全院進行表決。

大家國際戰線要繼續出力！

Sir this way

推

要提番大家 就算通過左都唔代表贏 呢個只係一支強心針 始終大家都要自己行出黎繼續做

PISH
集會呀

過左都仲要繼續反抗 直到完全勝利

同意，而家要推左佢過埋參議院先不過就算過到時過埋參議院同侵侵，場杖都係未完！

再搞集會唔該！！

一定要過丫
過唔到 香港人就玩抯完

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

sir this way

兩院文本有異，有啲變數

美國一直撐香港

其實香港一直受關注

Oh say can you see

又話排200幾嘅？

加油各位
努力國際戰線

可能前面果d 會審得好快？

唔知幾時呢

再集氣

好擔心

國際戰線唔好鬆懈；多d 上twitter 講下野啦

god bless HK

今個星期日呀！！！

希望可以順順利利

等緊支那仔係美國幫手助攻

主要係睇佢會唔會打尖，但暫時都係得風聲講會加快，但官方未講

參議院咁快？
唔係審直過？

唔係話排285 最快12 月咩？

咦？之前唔係話排得好後，後到今年會期未必過到？

今個星期日 點都要出

Check 真D, 唔好打飛機住
又話12月？

咁快

冇講制裁;rq

出盡奶力呀

咁快 God bless America

上呀！！

VOA 美國第三大報黎架

GOOD

幾時會有集氣大會

SIR SIR SIR

push

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Push

度日如年

以而家『正常』程序就12月左右，但好多人出過聲會加快
所以呢日過左眾議院，接下來就睇下McConnell想點

勇武生性！休息一排！等法案通過！哩段時間再出嚟嘅一年係鬼！一定係狗或共黨扮！國際文宣要講清楚！

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

勇武生性！休息一排！和理非要出晒嚟！等法案通過！哩段時間再出嚟爆野嘅一定係鬼！一定係狗或共黨扮！國際文宣要講清楚！

一打唔撚洗找

yes~再嚟多次造勢大會

今星期 和理非主場

一定要過

開turbo

同意 外力始終好多不確認因素 有就bon is 無就應該 最重要係自己嘅心態同信念！

同步， 播住live集？

Bonus

I see

呢個主意唔錯，但要真係提早先搞到；可能之前再搞一擅集氣先？

嘩
唔撚係掛
一野兩炮一齊發？

查實佢過一條法案需時幾耐?
唔係呢單嘢都唔會留意美國國會運作

1020繼續發聲

這個星期稍後

on9

普世價值，全世界一齊努力

搞多次集會

咁快？！

又話要12月

(行動POST) 今日既行動係眾議院議員感謝日 暨 參議員游說日

暈左幾耐？

Link 呀

20號再黎過！

由於人權法未過，仲要過參議員關，所以要去參議員下面留言。

呢面條link有曬所有參議員twitter，請隨機抽取5位，如果見到佢地有寫對於亞太事務、人權問題等等就留言講返香港事同叫支持過人權法。

即係唔使等到十一月之後？

集會
全力推

天佑香港

繼續遊行集會

貿易戰同香港示威
冇得停

就算過哂，侵侵簽埋都未放鬆得，仲要推相關部開工制裁港共同狗隊

快D
日日都有人俾人掉落海
越拖越死得多人

美國過左既話,下個戰場係加拿大，之後歐洲英國

冇話要順序

認真, 排第幾, 幾時審議都冇所謂, 最重要係過到

搵唔到第2個source有些少驚

雖然VOA係好可靠既來源

Source?

twitter要人啊

唔知
之前聽講話有啲bill過完眾議院都會響參議院擺到發霉
我諗呢個位要再求下Marco Rubio佢地幫手

This way sir

姐係點
隨時可以打尖?

佢排次序
可以隨時較位
希望可以加快

不過呢單野受人關注 應該點都會有個說法既

快啲再搞多次集會啦！！！

其實小弟今朝都係照碌過眾議院新聞既時候"稍"到呢句，上面有巴打話傳係想打尖，但未有正式statement

Pish

真係特急地推!!

堅持落去

我諗緊會唔會係中國trade deal一反口
就會即時櫳底直上參議院

咁幾時先排次序

咁快 我仲以為要年底先有結論

排咗啦（上次睇係200幾）
依家係睇佢會唔會打到尖
如果唔加快應該要等到下次會期

好緊張

其實眾議院都加快左，唔係點樣一開番會咁快就過
所以睇佢排第幾意義唔算大 仲係好多變數

中國又再臨門一腳推翻協議，要求美國撤回已加關稅才買500億農產品

之前有新聞講佢指示要打尖
而家又冇左件事

參院若果都係2/3係唔使亞侵簽，變相少咗一關

目標係要拉埋英聯邦 咁佢地就可以一世係大灣區

阿劉生真係咪玩啦
一而再再而三
美帝你玩唔起架

可能有參議員親共
但呢兩星期美國NBA搞到咁大單, 參議員投反對票壓力會好大
多謝中共送彈藥
大家高估左中共

鶴仔已成condom

之前排咁後 依家吹到咁早 係咪有好消息

sir we need you !!

真係唔知佢地哪來的自信

佢簽個陣個樣已經好唔對路
成塊面黑曬 又差D仆街

關鶴仔咩事
人地李鴻章出去講到牙血都出埋
返去慈禧話喪權「悔」國反枱唔應帳
鶴仔：敗敗唔好又玩我喇

下次都係叫總書記自己去啦

參議院唔係排到200幾名架咩
突然間快左咁多？

鶴仔我諗真係想救支那，佢就係知內部情況幾唔點先迫住認頭
點知番到去都要比人屌 然後又放聲會反口

唔係佢想玩係隻習敗敗唔很
上次都係咁佢傾好哂一回國就

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、1000+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

all people do NOT need to sleep. Media battle will be 24x7!!!
ask Media Team ,Gphone, etc... which area need help and how.... They will be overloaded.
If Senate vote before end of week. CCP and Lam will take ACTIONS in the next few days.
GET READY for all kinds of strange stuff.....
Be prepared to help !!!!!

sir be quick

AGREE
Can we do it?
2 millions.
Others may not in the same page and understanding with the rest yet. :(

我係佢真係會發習敗敗火
「咁巴閉你自己去傾飽佢！」

要過呀

來自習敗敗四個自信

依條例只係攬炒嘅開始

not ended.
Earth will keep spinning.
But lost a lot of LEVERAGE politically!!!!!!!!!!!

[url]Do the best !!! Stay positive !!!!!!!!!!!!!! ( no matter what)[/url]

都知唔對路。

自己要真金白銀買野換加少一次關稅（唔係減）

唔喺12月咩？
不如星期日民陣個遊行多謝埋美國通過人權法？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

證明美國亡支之心好強硬
畢竟美國國策一定係保住自己世界第一
中國呢幾年野心咁大美國一定唔會由得你
而且就算肯簽協議 美國都唔會信你共產黨會守信用
所以一定會玩到佢不可翻身

咁支支出左個習敗敗都係原因黎既四圍亮劍, 最後吉親自己

邊敢呀
到時實比習敗敗堆哂d責任落佢身上再處決

太早亮劍 比美國發現左佢地既野心
一帶一路成果起碼要50-100年先見效
而家攻你時間真係岩岩好

一步一步嚟！祝克警高官生生世世共享大灣區榮耀

推到過為止

難得冇3毛過黎負皮

唔駛住，集中星期日遊行就夠，幅相仲有吉位，我要影張相成條彌敦道無吉位

其實以前胡溫個段都算係悶聲發大財 低調做人
真係講番人道既野 其實都冇雜種上台之後咁痴線
雖然都有，但個陣的確係相對free d

真係，暫時唯一見到署光的戰線。

如果過唔到，我諗自殺案會激增

本地戰線都唔可以停啊
首先法案過咗眾議，多謝各界努力，但係我對有人想為此叫停勇武深表遺憾。
1. 我地想要嘅係五大訴求，而唔係單純過法案，條法案只係攬炒嘅其中一part ，我地唔應該過份留戀。
2. 我地嘅五大訴求係唔會因為個法案通過而直接得到，法案講緊係仲要唔知幾年時間去參議到過，個陣義士或者都已經坐完lu 。
3. 勇武係只會要人，而唔會太多人，你哋叫人等法案過其實只會係無限等，共爆有機會仲快過條法案。
4. 文宣戰線應該轉針對參議員例如多數黨大粒佬去宣傳，我地要針對香港嘅經濟地位同點解香港保持自由對全球經濟好重要對外宣傳。人權牌可以停一停先。
5. 前線唔能停，後線必需幫手指出前線針對盲目支持共產主義嘅商戶作行動，而唔係盲目嘅行動。方可增加參議通過嘅機率。

呢家都食死貓啦
係差未打靶

無論參議院幾時通過都要着手
全球馬格尼茨基人權問責法（英語：The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act），授權美國政府對違反人權及國外顯著腐敗人士實施制裁，例如禁止入境、凍結並禁止官員在美國的財產交易。
Focus喺歐洲、大洋洲、加拿大、東北亞

this this and this ....way sir

眾議院推倒骨牌第一塊
要形成包圍網

停你老母

要搞真心

過左先，唔好理

係 贏輸都係靠大家

香港人，反抗！

要睇幾多號

兩院文本唔同好似無得過左先, 有機會要發還眾議院重審

應該無人天真到抗爭外判嘅

Twitter

Confirm 依個星期投？

Lebron james 好野
多謝lebron James

可以唔同嫁，過左先後deal

係 加油，反抗

堅係快過打針

參議院大唔大機會過? 有人講過話要照顧商家利益可能唔過

樓上要fc就twitter問大佬所羅門俞

過左仲可以deal,咁神奇?

想問參議院通過成數有幾高

經歷nba blizzard 2單嘢 美國人都知道中國已經燒埋自己果邊 宜間人權法已經唔單止係維護香港嘅事情 希望大家會關注senators 嘅動態 有機會留下言

大家國際戰線要繼續出力！

唔好咁大期望住，Mitch McConnell 話未知schedule.

咁其實選票都好重要

一定要 幫佢地集氣又幫自己回血

多謝眾議院通過暨支持參議院通過集會

pish

大家做任務喇喂

真？唔好氹我啊

Twitter!
全民twitter!

多謝LeBron James淋火水，依家美國人反應都好大，22號NBA全場穿Stand with HK Tee，到時大家準備Twitter助攻

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

佢地有個協調委員會專門deal返兩院法案唔同嘅地方，當然係有機會deal唔成，咁就係法案作廢

又話要成兩個月？？？參議院將草案擺在優先？

Solomon Yue有新消息！ 共和黨Mcconnell 會支持香港人權法案

Thanks

咁個risk 都幾大

Glory to America & Hongkong

割你老母 停你老母

b

場仗要完的一日要到中共收皮
係e個final target面前香港只能做盾無得做矛

In US, We Trust!

Yeah!

岩架, 不過而家係要FOCUS番通過法案呢個戰役, 之後先再打下一場